Fedex 話3m 7093 係戰略物品喎

我屌你老母啊fedex
戰你老母咩
Amazon 直寄又點解冇問題?
仆街啦垃圾公司
而家買filter 保命 你就話戰略物資
新填地街係咪全部五金鋪都拉得?

amazon都唔寄香港了

Amazon 唔寄只不過係佢賣晒
12月1月頭都仲有

咁涷過水

FEDEX要飛廣州先嫁
明唔明

問返佢係香港禁入境定美國禁出境

香港禁入wor
但係DHL又得 UPS又得
就算AMAZON 買跟住佢地寄順豐都得

Fedex我屌你老母臭西啦 返去含刁大撚

如果根據大陸官方的聲明
其實大家淘的野根本可以充公

因為大陸個list接近咩鬼都禁
明顯係香港政府同中共最近玩手段比壓力人

1A004 does not include:

(a) Personal radiation monitoring dosimeters; and

(b) Occupational health or safety equipment limited by design or function to protect against hazards specific to residential safety or civil industries, including: (L.N. 42 of 2017)

(1) Mining;

(2) Quarrying;

(3) Agriculture;

(4) Pharmaceutical;

(5) Medical;

(6) Veterinary;

(7) Environmental;

(8) Waste management;

(9) Food industry. (L.N. 161 of 2011)

嚴咩格上 跟本就有exclusion

非淘寶 美國寄過黎的

咁廢SF都係直飛香港

當然佢可以用任何理由唔做你生意
不過如果佢作大就唔係好岩，因港香港表面上係無禁入境

咁咪email返佢，叫佢因為延遲而減免運費囉

咁你咪覆佢email囉

有exclusion，而且呢隻野根本係工業用

Fedex China

點解唔用集運?

當然可以

但Fedex 支那自我和諧,奶中共春袋一樣要屌

FedEx 飛廣州再用車運來香港，9成大陸唔比入境

佢個base轉左去白雲
之前用過幾次
同好撚白痴 送野唔俾打俾你

其實FEDEX DHL UPS
（TNT好耐冇用唔清楚但我估類似）
歐美以至東南亞國家出口個港口都係CAN或Guangzhou
全部飛廣州

廣州=幾十個國家

Fedex(已食TNT) DHL UPS 其實都有直落HKG，唔駛經CAN但要睇routing

Fedex呢間野一向經中國轉運香港，d口罩用佢會咁跌落黑洞

啲名塗同唔塗有咩分別

一時時，有時會經ICN

UPS送wor

我都買左PACK野
無盒是咪正常?

7093B應該冇盒

巴打可否放一對

神裝緊係沒收

真係垃撚圾公司 sf 都係美國直飛

咪係

冇估到fedex 會唔得， 一向都有美國直寄
d seller 寄dhl/ups 都係平安大吉

咁處理已經對你好撚好喇
佢大可以直送落廣洲等中國充公

項目1A004不包括：
(a) 個人輻射監控劑量器；及
(b) 符合以下說明的職業健康或安全裝備：其設計或功能，限於防禦住宅安全或民間工業(包括以下工業)特有的險患： (2017年第42號法律公告)
(1) 採礦；
(2) 石材開採；
(3) 農業；
(4) 藥劑；
(5) 醫療；
(6) 獸醫；
(7) 環境；
(8) 廢物處理；
(9) 食品工業。 (2011年第161號法律公告)

推

我之前用fedex 由美國寄 經Alaska 直飛香港woo

正呀 巴絲成段 copy and paste 比 FedEx 啦

分分鐘想充公再送比武漢人表演愛國心

但7093又真係on list

朋友寄過真送香港，有分唔同plan

有機會
同中国人講法律？

建議巴打你都係AMAZON 搵美國集運
1對真係捱唔到好耐
當一對玩3個月 至少一個人4對

FedEx 返香港係經大6 的

但佢亞太轉運站係白雲機場

咁on list又真係戰略物資wor
人地揸正黎做咋wor

你張圖自爆咗喎

似唔關支那事 件野真係on list喎如果其他人入到係佢地好彩

第三方賣家唔寄 AMAZON寄架

條link 唔岩

係到打型號7093就搵到

以極權政府既角度，你上連登都可以係犯法

咁你咪同fedex 講。不過9成叫你搵工貿處

幾時加上去?

間中要交下數

用集運啦

我上次買左兩盒 順豐都奇到嚟

打去工貿署問下先，一陣fedex 送到香港，就到海關扣你貨。喺民企層面處理好先，好過同海關煩

我個包一月頭嘅都到咗
係再㩒就無得送

呢個model喺TID度已經 pre-classified咗係要入口證...FedEx都係跟程序做問你拎HK Import Lic...唔關佢經唔經廣州事

利申：工作上有搞開呢啲出入口證

只要能夠擋Riot control agent既 就算係豁免既都照計

本來唔想講 不過上面巴打貼左7093被ban既圖

咁而家7093係咪無可能入到香港

7093 都係戰略物資？？

經3M入咪得囉，不過最終用戶果d唔知要點攪

其實除咗標明 NBC / CRBN 嘅filter ( 40mm )

filter係唔會中1A004

包括3M 7093 / 2097 / 2091 ( p100 / p3 )

屌啦

咁60926應該ban左10世 但冇on list
而且7093係擋唔到tg

咁9屎？咪寄FedEx啦

奶共掛

UPS 同 DHL都送喎

利申：上星期到貨

薄碼

你可以去TID拎入口證
填份表加份產品spec....冇問題嘅4-6個禮拜會出到證

其實好多嘢都受出入口管制...好多network equipment都要

你無寫明又無比海關抽查中咪寄到，你寄毒品都寄到架

只係防菌同病毒 2091都夠用嘅

我因為訂左唔小野 又7093，2091 仲有啲6092x
可能咁樣 + 無check中咪過到
巴打 我講返我個經驗出嚟姐 唔洗咁噪嘅

60926I will put it on list

會唔會係 7093 同 7093B 既分別咁on9

咁武漢肺炎夠係生化武器啦

個p/n on list, 真係要申請licence
唔關奶唔奶共事
如果無申請又比海關捉到雙方都麻煩

無噪文字表達可能睇落好串，sor

我前幾日先有pack 7093送到黎.......

DHL Express 個hub 喺香港
至少以前我睇歐美件未見過經大陸機場

留名。
有批托朋友寄，佢用usps，tracking stuck 左係2/7 in transit 就冇update

咁6035呢

屌佢老味啲英文爛撚到

垃圾公司

咁美國買野寄黎香港應該用邊間好？

咁五金鋪咪軍火庫?

果d 3M 入3M有報入口

出入口要申請證，如果合法黎香港就冇問題

五金都唔會直接入貨啦
點都有代理啦

啲英文錯晒
似fishing scam多啲囉

咁大家都係唔好亂買
廢事比人捉

米高陸

唉...我仆街了...

咪撚用Fedex 啦

唉屌 amazon有2pack未出貨

又係fedex? Stop左佢啦

罷用FedEx

係咪俾D大6仔私吞哂

有冇人知filter有冇印過期日？
呢舊意思係2029年9月9號到期？？？
冇理由咁耐

有6對寄緊集運

緊係戰略物品啦屌你！

中國武漢肺炎-侵略性生化病毒🦠 攻擊全球

唔買戰略防護物品點保護自己呀？

保護自己有咩問題？

順豐都送，dhl又送

要Import License即係香港唔比佢入

我都係
有冇人知會唔會check晒所有貨

Jm9

091929
2019 五月生產，2024五月到期
咁計落你似過期野多啲

黨會感謝你的。

我都係

咁即係入唔到7093 要轉其他filter?
係咪Amazon eBay全部都ban唔比入黎？

係大批先要攞証，定係買果幾對都要攞？攞証唔係為左防止大批賣咋咩？

一件都要

我講左法律任佢解釋

我都訂左經fedex 運
可唔可以借其他人既 import license 黎清關?

有冇人買既係7093B 可以包膠

amazon應該好少用fedex
唔係用dhl同sf多咩

問題係個所謂官方list 有

Unbelievable. 呢件野都要申報，咁買P95/P100都要申報？Function 一樣咋喎

ebay 直送，fedex個tracking話下星期2就到 ，未收到fedex通知話要補license。
如果中左，有冇快速方法搞搞/退貨？

係呀on9寄去台灣都要飛去廣州先

海關話無，佢地無禁「外科」口罩
但我懷疑Fedex畀中國截住搶口罩得太多，廢事麻煩，搵個藉口唔再運

fedex用廣州中轉 被送中先

要幾賤種先會用廣州

未寄，唔知會用咩寄呢，好撚緊張，扣左數幾日都未寄出

手足！同你一樣，之前同我講話清左關，剛剛我check tracking就話scheduled delivery下星期一，但係無收到咩補license,依家驚到瀨屎

唔洗驚

留名學嘢

好彩我用dhl

之前捉咗FedEx機師(前美國空軍，話佢做間諜)
之後FedEx唔再入中国
嚟香港多數都係停泡菜仁川

3M 7093 禁止入口香港？

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

旱幾日美國 CDC 回答傳媒，話聯邦政府已經下命令，所有口罩之類醫護用防疫裝備，零售巿場完全同立即下架，留返收入 national stockpile 俾醫護用。

有行內朋友話，當聯邦政府宣布公共衛生緊急事故，某D法律權力立即生效，例如 hurricane 臨近之前，睇需要會停止所有相關物質嘅零售，例如冰塊，聯邦政府人員會入廠入倉接收/充公等。又話當日聽到即時去幾間藥房睇睇，果然一盒口罩都冇，而之前係知仲有貨。我相信 Fedex 都係收到指示，不准清關。

我知係咁多，所以有口罩都睇住用，呢單野冇咁快完，起碼幾個月，而家衹係開始。

祝大家平安，齊上齊落，香港人

點解唔駛唔駛驚

同埋睇fedex封電郵，似乎係件包裹離開美國前查到， 再搵香港d同事呢邊問buyer？
如果提供唔到，係咪唔會寄過黎退返俾seller?

我諗睇佢幾時清關，請睇#159。

我諗唔關 FedEx 事，請睇#159。

可能已經全部都唔得，請睇#159。

請睇#159。

人地個hub 係廣州
好多貨都係CAN 過嚟。。。
要直到香港請揀DHL

如果 #159 係正確，可能唔止係過關問題，而係喺美國本土嘅口罩就唔準賣。

thx巴打
其實我啲貨已經到咗美國倉
就係差集運過嚟香港呢一步
希望無事啦

要快手，可能好快學美國咁，睇 #159。

一路懷疑其實DHL Express有冇用順豐送

希望啦，有冇唔該覆番，俾大家知。

好
thx巴打回覆

美封 中港關

屌啦星我send過email去3M啦
可能佢見個人email ac唔鳩覆我

似唔似係假嘅印字？

個frd同你一樣… 你有無覆fedex點處理？

但係樓主個問題唔係美國唔出得
而係到左香港但樓主冇license喎

hktid度都send到係受管制類別，你冇license fedex係唔會放貨俾你

巴打可唔可以留個tg?
有野請教吓

點解啲英文好似錯到咩咁……

真係要證

咁我睇唔明，可能另外問題。但美國政府呢單野係真，CDC teleconference 好多傳媒都聽到，亦都 consistent with 佢地一般做法。希望樓主同各巴絲都仲買到啦。

我都覺得，所以睇唔明。

其實好簡單
#159個政策開左波的話，件貨就唔會黎到香港fedex手上
而家係美國出口冇問題，但香港fedex知道件貨要license所以問貨主拎
fedex嗰度都好清楚，佢地都會check tid個search engine, check到受管制咪要license囉

我明白呢類野正常唔係做開都唔會知道，但真係唔係fedex有心扣樓主貨

時間上佢好可能 miss 左個新政策，但另外問題我真唔明啦，唔係呢科腦殘冇計。

海關之前唔係話冇禁咩

個盒都唔撚係正常size

1月尾買既豬嘴同7093都到哂
免運經sf送

條link係香港
香法restrict左關fedex咩事？

點先係正常size???

唔識睇，ebay買，會唔會奶左野

睇黎奶左野

FYI Yes there is an expiration date on the 3M7093B. The expiration is 5 years from date of manufacture. The manufacture date is stamped on each item in a 6 digit code.

我係Amazon 買嘅係墨水印字，睇日子嘅話，你呢個未來嘢嚟

屌，仆街了
我之前起ebay買都係fedex，話會delay from china...
shit!!!!!!!!

唔撚是吧delay from china之前既status係咩？又係同長腳蟹一樣困左係阿拉斯加？

7093 好多假野同大陸翻新版再賣出市面

俾個好d sample 你地睇下。個盒真。個殼真。貼紙假。濾棉唔清楚

個殼仲好明顯用螺絲批開過黎

今日晏晝上fedex check埋個code但乜都無

巴打介唔介意自己開個post 講7093 真假

Ebay 直送7035喺咪奶硬野？

我果個係咁，希望聽日訓醒係已抵達大嶼山

收到同一email
但件貨仲係美國
應該仲退到 或者轉第二間運

你係 upaa 字頭喎，試吓過個

而家SF 冇咗直飛
上個星期我用SF美國寄香港
而家件野飛鬼咗去杭州

前日買2297，今日出咗貨

可唔可以申訴

我都諗住用usps 好驚

但list 點搵

無野搵到了 thx

有無師兄可以解釋下 International Priority Shipping 係咪即係fedex?

usps 本土行一段，之後轉左fedex飛香港
如果你果間同我同一間的話

6035 都係2029 exp, 相信唔假野，一盒10對

Made in Canada 好似

omgomgomgomg

如果一般人想攪 license

有無一張已填好的FORM可以參考

仲用usps? usps唔收寄香港件喇

我EBEY直送~F記送到門口

即係fedex 高危？

巴打你幾時訂嘅？

請問巴打
係口罩等物資
定淨係口罩？

呢啲面罩畀唔畀？

如果買咗假嘢
夠唔夠膽用？

估唔到真係有假濾罐

邊度買架

我都唔知，因為我冇直接聽 teleconference ，我估有傳媒問口罩，而cdc 就回答已立即下架，亦冇人追問其他 PPE ，雖然法律原理上可包括所有 PPE ，但或者實行時會針對最會被搶購一空嘅，即口罩。

項目1A004不包括：
(a) 個人輻射監控劑量器；及
(b) 符合以下說明的職業健康或安全裝備：其設計或功能，限於防禦住宅安全或民間工業(包括以下工業)特有的險患： (2017年第42號法律公告)
(1) 採礦；
(2) 石材開採；
(3) 農業；
(4) 藥劑；
(5) 醫療；
(6) 獸醫；
(7) 環境；
(8) 廢物處理；
(9) 食品工業。 (2011年第161號法律公告)

樓主打過去嘈啦

oh !!!!! 多謝你又學到野
原來係經pitney-bowes公司
但成個星期都未寄得岀

你搵到有人有，又肯幫手先算啦。

呢 d 十年唔逢一潤既野，邊個會整張 import license 係 quantity 多到可以派街。

出有 pre-class 既 license 可以好快。分分鐘幾日就得。

不過佢地受唔受理就睇你有幾多文件比到戰略物資組。

除左好明顯 NBC 之外既野，其實有部份係有情講，1A004 亦有部份野係 exempt，不過大前題係要海關信你入左個 category 先得。

未寄就截住唔好寄住啦

你要證明到你係咪可以同TID講，睇下得唔得囉。唔係一句話自己係就係架

唔使 unbelievable ，無事可能係因為無人咁得閒去做 pre-class。香港本土買又唔受出入口條例管制。

正如好多 router 入面粒 chips 都係 5A001，係一般人都唔知物流業入面有人做左好多野啫。

正解，行郵局先係最穩陣，不過最慢。而家 cut 機仲會再慢 d…

我唔寄既話買黎做乜？直接退錢？
我已經無乜口罩了

你想轉走就得。

呢張 SCTREX 係比你 cover 一 d 唔係 terminate 響香港既貨。

我Amazon Export LLC 買都係呢款貼紙
但係個濾罐冇俾人拆過，唔排除拆得靚

咁你做好license先啦，如果唔係到時收唔到貨架

咁你可能排隊等緊上板或佢查緊有冇違例

你叫佢睇清楚條法例先啦

咁搵間公司寫聲明話係醫療用品for員工工作用

樓主唔識就解釋返啦
人地跟TID指引係有個責任問你拎license
你就帶個風向係Fedex唔幫你運咁
你有license咪幫你運囉
好多國家其實都有出入口管制,要license
只係你唔知,平時冇留意咁解

唔係用公司名訂既話會有license咩

License係可以以私人名義申請的

唔好意思, 我堆7093已經係美國朋友屋企, 應該點做好?

一dd，例如食米係可以用個人名義。

一般真係戰略物資既就好少以個人名義出到。
不過，除左比幾十蚊買張 form 外，成本唔高，試一試無妨。

另外如果到左香港而又海關又咬住唔放，記得要速遞公司出封遲證信，TID 先會受理。

40mm 只不過係連接濾罐方法
3m自己都出 40mm 罐

都係一般正常手續，只不過因為有 pre-class，所以要比既文件少好多。

不過我以前係公司申請，同個人申請唔一定相同結果。

但係3M bayonet 冇出過NBC / CRBN

有NBC嘅罐一定係40mm

但係40mm 唔等如nbc rated

你應該係睇呢一個先啱

張 form 要另外買，所以小心 d 填，填錯一改要蓋章/簽名 (印象中一張證上限係修改五個位)。工貿署有售，價錢唔記得 (好似 25 ?)。

件貨未到可以落 TBA 去 flight no. 同 MAWB no.
到左就要連埋遲證信比 TID 先會開始受理。

不過都係嗰句，就算有 pre-class，個人申請都有機會唔批既。

DHL,SF,UPS都用過冇人理
應該唔關海關事佢哋都唔得閒理,似係得Fedex會CHECK

有興趣，唔該巴把Tg我

我冇講過40mm等於NBC Rated

我淨係話NBC Rated一定係40mm

我當然知道有其他標準

乜嘢ABEK2P3 之類

ELK GROVE會經ORD坐國泰。
經MEMPHIS就先飛ANC, 坐Fedex返。

又好似真係列咗入戰略物品

求法律JJ解釋1A004A即係點
唔可以管有定有許可證之類

問題政府官方個list講到明7093歸入1A004管制

冇咗係因為直送嘅賣晒
而且唔係13號，月頭已經賣晒

受項目1A004A管制
要申請咗許可証先可以清關進口

填TID501 form

你search到個item即係本身TID已經有資料可以唔洗交產品specification
另外正常要交埋end user statement，但個人輸就唔多肯定

唔係呀，因為FedEx 集貨中站係廣州機場
所以一定俾人block
相反ups ,DHL 集貨中站係香港機場

eBay得唔好？

Pre-class 係 per-classification 既縮寫，即係預先分類 (e.g. 1A001 , 5A002 之類)。

你只係省卻左要 submit specification document 同工貿署做研究既時間 (一般幾日到幾個月不等)，但文件處理既時間係無少到既。

兩張單，無問題，咁你申請既 Quota 大於你總數量就可以。
只要有效期內既入口總數不高於申請既 Quota，你填 CSC014 form 做申報就可以分批使用。

P.S. 諗清禁先好申請，公司係有機會被 audit 的，個人使用會點樣我都答你唔到。

On9 我森林買7093，sf 飛機直送香港都冇事

FedEx 唔係孟菲斯飛香港？
我買親美國野都冇經過大陸

佢地個中國貨物轉運站係廣州白雲機場

幫幾fd買埋 依家仲係個集運倉都唔知點算

究竟fedex d 飛機點飛

唉屌， 咁我係咪退貨算？ 而家filter係晒us朋友到

寄郵局就算啦。只係慢 d。

巴打仲有冇貨？想要一對

美國貨大部分會直飛香港，歐洲會經廣州落香港

想問最盡係咪寄到嚟香港，海關會扣住件貨唔放行？
會唔會因為戰略用品， 去拉人？

同問

「突發」海外入口物資巴打請小心！！

thank you巴打！
即是元充公！屌！！

即是會充公

好彩唔撚用發達佬

違 反 進 出 口 條 例 及 其 附 屬 規 例 的 條 款 ， 即 屬 違 法 。 任 何 人 士 ， 如 沒 有 由 工 業 貿 易 署 署 長 發 出 的 進 出 口 許 可證 或 沒 有 遵 守 許 可 證 上 的 規 定 ， 而 輸 進 或 輸 出 進 出 口 （ 戰 略 物 品 ） 規 例 附 表 內 所 列 的 任 何 物 品 ， 即 屬 違 法 ；

經 簡 易 程 序 審 訊 定 罪 者 ， 可 被 罰 款 港 幣 5 0 萬 元 及 監 禁 兩 年 ； 及
經 起 訴 定 罪 者 ， 可 被 判 監 禁 七 年 ， 而 且 罰 款 的 數 額 並 無 上 限 。

佢想玩大，應該唔只充公？

thank you巴打！ 而家呢件嘢係抗疫， 連TG都頂唔到， 點戰略呢！ 呢個政府真係PK嚟！口罩買唔到， 豬咀filter又禁

如果有一日政府set你老母個西做戰略物資 你老豆係咪都要揸正黎做？

巴打 你報關填咩

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

我諗你唔搵律師告佢佢都唔會show你

親自搭飛機帶過黎

我係ACCSTORE的店主, 有幾件事想同大家講講

樓主係accstore 店主

樓主我唔係想搞你
我二月頭都喺你個web site 買咗差唔多一千蚊嘢
等到依家都未有消息
但你哋個Facebook 前幾日又話有貨返

我只係想知
呢轉貨包唔包啲豬嘴同7093?
係咪已經凍過水?
因為有啲係我幫朋友買, 我都要答到人幾時先有

巴打你意思係咪指usps一定係最安全，但係普遍美國運到香港要幾耐？
如果用fedex 運，包裹上寫咗filter比佢check到係咪會扣貨？

我自己一月尾/二月頭usps去美國集運倉
經ups(好似係)寄香港
再順豐去智能櫃

7093唔防tg? 認真？

認真

未用60923/6之前
大把手足都係6006加 p100/7093/棉
唔防tg 咁加黎做乜

我都二月頭訂，14號由備貨轉發貨，15號收到貨
平價買到6200

自己上網睇7093 spec

咁就唔好直接話防唔到啦

就係睇過
所以更加唔明點解多左班7093防唔到tg撚
全撚部之前訓哂？
搞過下物資都知之前7093係搶手防水防tg野
之前全民gear 推左幾撚耐都無人應
家下全撚部變哂裝備撚

如果唔加6006
你咪試下淨係裝7093 去防tg 囉
試完再出黎報告一下

擺明成班半年來都係睇波咁睇，連冷氣軍師都唔係

咁管有7093又犯唔犯法？

好彩有正常手足覆 差d變異類

想知有咩係醫療物資

我早排喺AMZ買, 個packing係咁

佢上面係得個墨水印, 080615, 用酒精抹係抹得甩

除豬嘴時用酒精抹係聞到酒精味, 但隔離有人食煙係聞唔到
用咗一個星期, 未死得住, 但真心不安

幾多號寄？

口罩同其他防護裝備都係啦，我估尤其有D需要用特別物料，好似 Tyvek 嘅防護衣，唔係可以用其他物料代替。其他比較多用途，其他行業都要用，例如眼罩，清潔用手套等，或者冇咁多限制。我估啫。

不過，D緊急法例係好廣泛，聯邦政府係隨時可以話包括某樣野，好似上面我講冰塊咁。

佢係AMZ第三方retailer, 頭先睇見到有人買左同一lot, 佢話係08年生產

出入口管制條例針對既地方係關口。

單7093=P100
防唔到Tg
要加600X先防到

總之夾埋用啦
淨6006 防味
淨 p100 又唔夠做
我理解係咁

咁單7093的的確確防唔到tg
你咁aggressive都係防唔到

所以60926先有存在價值
我唔會話7093防唔到
如果咁真係防唔到 咁我用6006就夠

係咪有啲嘢掉轉咗
因為6006唔防水 7093/6035防
啱消防隊/反警嫂用 所以先會一齊用
如果唔係直接上7093得啦 貪佢夠重咩

咁buy and ship仲送唔送到7093嚟香港？

上面睇係要填申報表，但集運點樣填表？

買咗好多錢貨，好不安

係要夾埋用 唔玩水就就咁加2097就得
總之係要夾住用
淨係6006 唔夠做
8個月喇屌

3M Lot # 應該係咁睇
080615
08係廠NO.
06係生產年份
15應係WEEK, 唔太記得

咪講緊唔夾住用既話單用就冇用囉
萌塞到
你會唔會豬嘴直接上7093直接用呀？
好彩呢八個月冇遇過你呢挺人 唔係死撚咗了
7093係防水版2091 防晶體唔防氣體
你又拉埋2097黎講

講咗8個月 點解仲有咁多人分唔清

tg主要既催淚成份係particle嚟，p100等級濾棉(即2091, 7093等等已可隔絕大部分，但係仍然有機會聞到少少味 / 吸入有害氣體

所以呢個時候再加6003,6006等等有機蒸氣濾罐 就可以完全防tg，或1個綜合罐(6092x)就方便d

所以7093係絕對防到tg，只係仍有機聞到味/吸入有害氣體

過晒
新個D全部有印埋生產及到期日
得LOT NUMBER一定過晒期

宜家就係有班人話7093無撚用
我就係睇唔過眼姐
完

咁random 嘅
有啲人話雖然好遲但都收到貨
有啲人又話等咗好耐

巴打好波
屌撚死班7093無用撚
冷氣spec 撚

其實7093係擋到好大部份TG
因為TG散開係空氣中極大部份已經冷卻成為微細晶體
P100已經擋到好大部份，只有極近距離6006先會發揮作用（減煙）
因為6006係擋STEAM類，即係岩岩係TG殻入面走出黎未完全冷卻既氣體TG
未有水炮車之前基本上換4-5次P100綿都未洗換6006
而60926其實係成本好高既OPTION黎
因為入面既P100綿好快會滿但擋氣體既罐仲有好大容量
而且好早期其實有手足做埋問卷,跟番KEYWORD揾應該會揾番D 問卷

如果P100/有機氣體只能2選1一定係P100
而你講既只用7093/P100擋TG其實係真係做到
早期資源未有咁多果陣好多人都係咁樣用
7093的確應付到大部份面對TG既狀況

冇錯
但呢個只係惡法另一個玩法，佢真係捉人入口7093冇申報上到高院係輸鳩硬
但重點係用番黑警鳩拉果套黎玩你
法庭程序時間同錢仲未計黑警拉48大把野可以屈
宜家做緊既就係用借白色恐怖黎係香港播毒
斷緊市民對抗政府有心放毒黎殺香港人既後路
根本由頭到尾都唔關7093岩唔岩資格既問題
係正苦有心殺市民封後路

屌原來已經有人留左REPLY
我都好好奇點解8個月仲有一大堆人對豬咀0智識
係港豬定"淺黃"

幾多

一皮，有冇計

哇 咁多

幫埋朋友買一齊抗疫

真心燥左 仲要俾人屌返轉頭 不過算啦 上得黎應該預左
好彩仲有咁多巴打解釋返

anyway, 林鄭死全家。

可以可以直接寄香港，不轉機

過期喎巴打，080615，姐係06年8月製

1月尾係Amazon 訂左12對
仲要似賣過期貨

好彩cancel 得切

間野叫fifty off?

搵唔到賣家名
利申：新手

佢無貨啦

fifty off d review都有人話係過期

仲要080613, 06年

利申:都係fifty off買,等送,預咗仆街
海關截唔截都冇撚用

sorry,係第二間

更正, 我係fifty off買豬咀

返左大約1千隻6200, 如果淨係買6200 冇買罐既就出左貨
因為6200 supllier 比預計時間早左2星期比到貨我

其他filter 濾罐仲係等緊 希望大家理解
我都會返另1個牌子叫jsp 既半面/p3 filter
問緊大貨貨期
e 隻牌子都有abek1p3 同埋a2p3 濾罐
遲d發夢都可以用得著

去fb 搵steveo hui 睇下幫唔幫到手

但樓主我想問下啲7093喺你度買左仲會唔會到貨？

因為政府知道口罩唔夠，準備買，唔比你地買，嘿嘿

7百萬人一日用一個，一個月生產量+進口量要有2億個口罩。未計醫護一日唔上要用一個...

item 名填咩？

個貼紙點假其實

7093 就算返唔到， 我有訂多幾百對6035(英國版既7093
, 唔介意既我地會出6035
到左貨cs同事會問晒所有訂左7093 既人先出

感謝你地就無罩了

樓主！！！
7093改左唔管啦！！！
快啲搵返fedex叫佢派貨啦！！！

港共無啦啦轉左

二月頭直運，sf express 咩事都冇，冇填任何野

正呀 屌

咩事？咁好死？

應該係收到太多 enquiry，STC 知到瀨瀨地野…

STC 雖然我同你平時係世仇，今次撐你！

記得 screen cap，唔知幾時又改，搏一搏無頻撲！

巴打平時又係做開license既？
如果係介唔介意留個tg? 有野想問吓

無啦，離開左有份睇 control item 既野成六七年，應該幫唔到咩手 ...

你之前係Fedex度做？

我紙盒入面都係呢個packing分3份
你係咪買一盒12個個隻？
3M個網話個日期係製造日期，咁應該係15年呀？(希望係)
而佢話可用5年，咁都仲ok既而家2020
我廢事打開層膠，所以都未知自己個d幾時過期

lm

USPS 咪即係郵局，消失幾日到幾星期係好正常。

我order 咗個7502 同幾對7093
有冇得轉做6035
轉咗有冇得即時出貨?

彈弓手咁撚陰濕

擔心7093C 會入清單

海關狗驚比人叔一燒

dhl/ups,其實fedex係某D地方寄都係直到HK，其實睇TRACKING就睇到
果D路線都係可行既
但唔同地方寄/ECON/EXPRESS FEDEX都會影響貨物點入口香港

你聞到既酒精係已經氣化左
P100/口罩其實都係拎黎擋飛沫唔係擋酒精嫁
過期問題其實睇你/上手點STORAGE
其實包裝冇穿放係適當地方過左期10年內都影響唔大
就算好多軍用級既濾罐都係過期照用

有人仲記得已經好好，睇到前排豬咀POST咁多人問野我以為我上緊FB

另外一樣就係要睇星期幾寄，有時有 d 航班係某一日唔 operate，
咁你去到 service center 時就會 sort 去另一班 connecting flight。

呢 d 野睇得多就大約會知，但因為航班既 operation schedule 會改，
又或者臨時壞機，所以只能話一般係咁但無寫包單的。

係呀, 我問過如果佢store得好應該係安全嘅, 不過去高危地區我都係2097算

係 我直頭有一刻以為自己一直都錯

我嗰6對响美國集運倉成個星期都寄唔出，凍過水。

佢地講既野取巧啫。

話擋唔到又唔講點樣擋唔到，人地 P95 即棄形咪一樣係咁用。
就算 P100 頂到真係 99.7%，剩返 0.3% 都夠你受。
但你唔用，就肯定你難捱到仆街。

已經update左唔洗license, 放心...

譚文豪搞掂左

6035 同7093 都未返到sorry呀
返到我地就會瘋狂出貨

7093 同 6035 邊個會快啲返?

仲有咁多人送錢俾人血之鬼洗
大家訓醒未

我搞錯咗,fifty off我係買豬咀,7093第二間,sor

有d難答 理論上7093 會快d返
因為係早d訂的

想放棄但又忍唔到口 唯有當睇唔到啦

算啦咁麻煩
諗住照用

照用

即管試下有無效囉。

搵 d 鳩咁大粒 particle ，又有味既野黎試，就知有無問題啦。

例如：蚊香(較好)、二手煙(最好唔好用黎試啦)

不過咁樣最多試到係咪大陸假野，試唔到係咪真係 P100 功能。

好多人中伏

7093 解禁了

Fifty off 買到09年既7093, 我屌你老母

希望大家平安

連中兩口928特別版